2018心很累造句比賽

例：六點鐘，在金鐘我等了五班地鐵仍擠不上，心很累。

第一百六十二天，她還是灰剔我，心很累。

已坐了二十三分鐘，廁塔內還是空無一物，心很累。

476蚊，買了十手700，心很累。

屌 冇人心累咩

恒大 上莊很累

做人，心很累

2018買了 2018

閱讀樓主的post 心很累！

恒大，做PowerPoint 很累

屌 得恒大仔上連登